做個痴人嘅男朋友多數都係攞苦黎辛

一個會痴你嘅男朋友永遠都會為你放棄晒自己，不斷付出，留晒大部分時間比你 全心全意去愛你就算5分鐘都會想見你。但我肯定佢一生人正係會痴人一次咁多因為當呢類人受傷 都係會接近死亡嗰隻，從此之後就會改變 唔會再禁蠢。所以應該講呢類人根本唔適合拍拖 ，但願係呢類人嘅你初戀情人最好就係你老婆。
如果有個咁嘅男朋友嘅你 希望你好好珍惜佢 唔好拖拖拉拉挽人感情
有冇人係咁樣 完全唔識去愛自己

下個會更好
你值得更好嘅女仔珍惜你

明樓主。

對你好如傻閪屌老母

又禁又挽
樓主00後？

自稱02最強既厹

講係咁講 邊到捨得

原來我並不孤單

有時都會覺得自己好on9 明明唔值得 但都係情不自禁

唔係 可能都係情不自禁 會改下

慢慢黎

打過bo haha

好努力了

正是，然後岩岩散左
之前好似世界末日咁

加油頂住啊 我都真係好驚自己到嗰日會完全接受唔到

唔好痴埋黎ok?

未到就唔好諗咁多喇，珍惜同開心就得
我就係痴人 加 初戀，拖已經唔想再拍

就快架啦唉

我都係啊救命 超級珍惜 但都係成日亂諗

再快d

唔得啊我好中意你啊真係

我唔鍾意你呢問題 快d. 走阿

明嘅
但希望呢個世界仲有好似樓主呢d好男人

點解要係我啊 我唔想痴人啊

明就好 有時真係想會好似人地禁瀟洒 我永遠都正係做到死女人

因為你唔夠好！！！

咩死女人

女人都好慘㗎 當你為段感情不斷付岀 但個男仔覺得係理所當然嘅時候 真係會超級心淡

朋友都話我成個女人咁

我完全明 我只係同你調轉左性別 真係好心淡 但又好中意佢

愛你咪比你痴囉 唔愛咪當你煩膠

咁又唔係唔比嘅 睇黎你唔明

最慘係對方仲要覺得你付出得唔夠

挽你老母

咁又第二個講法 證明佢需要你 我係覺得佢唔需我

搞我好

好明白樓主，因為我係同一類人
錢、時間、心機，將自己嘅所有都比哂佢
但佢從來唔會care我感受
利申 long d 緊，可能就散

好明白 有時自己好緊張對方 但佢好似冇理過自己感受真係好心淡 巴打仲要long D 加油

係
佢係嗰啲鍾意玩嘅人，因為我唔比佢去club嘈咗好多次
加油啦，大家咁話

可能佢同第二個扑緊野

利申 EX試過

完全明白呢種感受

會去CLUB
你分手Q要諗真帶唔帶套保護自己

港男的悲哀
相反啲港女 越得令就越閪 越自high覺得有market、自信提高，
越靚就靚 閪

我地並不孤單啊

散咗lu
當你盡哂力都令對方不滿 遲早都會灰心

反而你個case 如果佢唔需要你 你就唔會係佢男朋友 俾d信心自己! 可能佢係比較獨立 或者係過咗熱戀期想要空間？

都係自己蠢又廢

然後這一次之後 就再也無法這麼去在乎一個人了
愛得深沉 不如愛得適當

啱呀

我男朋友係同你係一類人，日日見，d時間比曬我，好幸福，呢類男仔適合可以互相照顧既女仔，

好大嘅支持啊 希望自己都可以樂觀啲 希望你都可以重新出發！

係 雙方都係痴人嘅伴侶真係好幸福 我真係羨慕死

放過人啦，又成日諗分手又痴埋去

仲以為個post 係自己開
岩岩拍咗一星期拖
痴人痴到不得了
但呢幾日唔知做乜嘢變得冷淡
就已經成日亂諗野
原來唔係得我一個係咁

上次我拍左12日
比人話痴身飛左

兩年幾long D 已經好勁，我幾個月就
不過.... 加油啦，頂住

癡身=唔俾自由佢wo
被分手了，我奉獻哂所有心機金錢時間。
最後得到既係一句唔夾，嘿嘿。

唔好嚇我啦

痴撚線 唔撚洗私人空間咩

唔講以為個po我開
咩都想做好d著緊d，為左佢做咩都得
個世界變到得佢一個咁
但我又知道咁樣做嘅自己會好辛苦
試過想忍下，耐d先覆佢搵佢，但堅持左一個鐘都冇又忍唔住
想搵其他興趣分下心
但又提唔起勁

我都想放過自己

唔比空間大家 就等分手啦
負皮係比你又禁又挽既

Btw 拖唔是咁拍的 你唔比空間大家 好快佢就會覺得你好撚煩
拍拖係雙向既 痴身唔係唔得 但你痴身得黎都要留返個人空間比自已同對方先可以拍得長久

一星期就冷淡左 可能你真係痴得離譜左掛 7日就咁 巴打保重

再也付出不了

呢句講中曬
今世應該得佢一個先會見過我呢一面
其他人係唔會有咁既機會

坦白講 私人空間我絕對冇比小到 可能佢覺得耐左 我已經冇咁重要，但自己仲勁著緊佢 姐係一星期可能得一日見 突然冇得見佢都會好似冇咩所謂咁
我絕對唔係死纏爛打嗰種 你明唔明

我都唔想好似成個女人咁...
同女朋友好似調轉左姓別, 好閪辛苦...

我明。。我真係明。。
完全同我同一類。。
我而家一年幾，我仲係好熱情，佢就見唔見都無所謂，已經唔會話掛住我，唔會主動打比我，whatsapp愈講愈少嘢，少咗份關心。。。。

Same... 幾時先變返個男人

你exact7ly講緊我，
我諗我再唔能夠去拍拖了
愛過一個人好難再去愛下一個，有都會有佢既身影

但我無怪佢，係我太痴身了太敏感了

人地覺得你痴身，係因為人地已經唔太鍾意你
如果佢係深愛，點會覺得痴身
佢仲痴身過你啦

傷晒啦仆街

我都好痴 不過已經無人俾我痴啦

有d 野
付出係得一次
就好似女人處得一次

而男人就係初戀得一次

冇錯 傷過一次就唔會再義無反顧
坦白講我唔敢再經歷多次喇

唔係我地唔想做男人
而係當對方唔著緊
我地又唔著緊
就散
一段關係總有個要做多啲

不過當人地唔欣賞
做咩都係錯

傻仔黎

屌，exact7ly
感覺係我唔付出，就無人付出，就會散咁
佢都唔著緊我，氣又我受哂
我有不滿又唔得，一發脾氣就抹殺哂我所有努力
好攰呀

明顯係我地愛對方
多過對方愛我地

如果對方唔感動
唔愛多一啲
只會慢慢反感
然後散

做又死，唔做又死

做又比人話迫得太緊
唔做又會大家淡

其實分手原因只係得一個

5p didn't read

係有啲女仔唔識珍惜姐，我覺得有個痴人嘅男友好好啊，只要佢種痴人嘅方法唔好變成控制欲
我前男友就係一啲都唔痴我，一齊半年都冇就好似老夫老妻咁，唔見都得，都唔知佢係咪真係鐘意自己

當佢痴個時
你又嫌佢痴身啫？

挽你老母咩

一開始佢比我投入得更多
後尾我比佢感動左
然後我就開始變得好投入
好痴纏
到最後佢對我冇感覺
真係好想死

睇開d啦...搵多野做，打下機又好，學下又好，flirt 下其他女又好， 唔好成個世界圍住佢轉。

如果唔係到時分左手，你只會變下到個痴線佬，痛不欲生

利申：過來人

咁又唔會喎，真心！
可能我自己怕寂寞啦
前男友個時，成日睇住電話，諗幾時會有信息，又唔敢自己send比佢，驚佢覺我煩
試過想佢緊我多啲，有心遲覆佢句😘（都仲要得個表情符號，好少會講愛你 ），但係佢一個信息都冇再send，直到我覆佢
真心好sad

我同現任三個月就係咁 我本身好痴男朋友，因為佢話唔中意痴身女仔，我就迫自己盡量比d空間對方 但係佢唔痴我我都會好失落 感覺好似不被需要不被重視咁。
反而係呢d時候就會諗反起ex..成個世界得我一個，雖然有少控制欲，但sweet起黎日日痴住都唔會厭好似屋企人一樣，寵到我上天。
覺得自己唔會再遇到一個咁愛我同咁夾既人，係我錯過左佢傷害左佢，對唔住。

其實，我地係咪唔適合拍拖...

係預唔到一個肯為你付出的伴侶

我好明白

佢唔覺得我痴身嘅又 只不過係佢本身唔痴人先慘

救命 我都同你差唔多時間 好彩口講都仲有講 不過行動真係小左

完全一樣啊 又話女會越走越愛嘅 呃人架嗚嗚

咁又唔好 加油 希望你搵到一個肯比自己付出更多嘅人

唔好死啊！

真係完全認同 真正付出過最後受傷之後點都唔會可以做到宜家咁 處唔同 啲女人好撚古惑架 佢地講晒嘅

現正就經歷緊我唯一嘅一次義無反顧 不過真係條路自己簡。。

改唔到

真係講撚中晒啊 真係唔做就冇人做 我唔想淡啊 但真係好攰啊 好中意佢

睇黎要搵你呢類女朋友先得

適合 初戀情人係老婆就ok

我都好想遇翻個啊 但已經翻唔到轉頭了

我地同對方最唔夾的地方係
我地100%全程投入去愛
對方就抽身保護自己

我比你更慘係
我已經見曬雙方家長
得到家長的批准同祝福

結果對方話一句唔夠愛你
收左我皮

I know that feel bro......

做個痴身既女朋友都係攞苦黎辛...
一齊左6年，我都仲係好痴佢。。。
自己既世界都係圍繞住佢,,,就算一齊住都仲會成日接佢收工。。。但係自己做咁多野，人地都唔會覺得係啲咩。 仲要派帽

雖然我都係痴既男人，但覺得咁既態度先啱

真係千萬唔好對女人咁好

要flirt其他女黎過日晨 咁仲有意思咩
已經唔尊重對方啦

Long D，但同佢日日同秒覆msg，算唔算痴身？

如果一段關係入邊有第三者
就已經變左質

問對方先知

好彩佢每日發生咩事都會匯報比我聽

祝福你

其實我有女仔朋友都鐘意男友痴身，明明都已經一齊兩年多，仲要係同學，日日都見，都仲係想24小時都對於對方，搞到我被迫睇住佢地放閃
可能係你未遇到一個啱你嘅女仔姐

對方仲要永遠都唔知其實你付出咗好多比佢，對佢越好就越唔識珍惜 成個傻閪咁比人玩嚟玩去你一有不滿就會話你唔識就佢。大佬呀，我乜鳩都就哂你啦 我都係想你就返我一次啫係咪咁撚難 我係想做你男朋友呀唔撚係想做你男奴呀
利申 啱啱比人飛

其實我付出真係唔係理所當然架 雖然話愛係唔應該求回報啫 但永遠都好似剩係得你付出咁真係好辛苦

曬氣，你依d唔係叫痴人，係叫痴線，男人老狗好學唔學學人成個世界得返條女 莫講話男人睇唔起你，連d女人都覺得你麻煩啦，都冇自我意識既

除非你搵到個同你一樣既痴女，如果唔係你可真係可以疊埋心水每拍一次拖就上黎叫一次春

樓主完全明白

利申:同初戀散左就快一年

憨鳩 愛情唔係要你放棄自己全部去做條女既附屬品啊
而係兩個獨立個體互相扶持一齊進步
咁痴身做咩？
你無自己生活自己圈子既咩？
做你條女真慘

冇自己生活圈子就好似你個人係人生入面停滯不前，完全冇再係其他地方吸收外界資訊去充實你自己個人 試問堂堂一個男人係依種情況仲有乜本錢去留住自己條女 屌啦星都唔charm既仆街

屌唔住啦！

有同感我都係咁樣
反而會話佢唔得閒理我

襯仲未分手之前好好諗清楚自己有啲咩想做有啲咩目標要達成
盡量分心做下其他嘢 安排下自己有啲咩做
例如間唔中做下運動做下gym咁
間唔中同朋友聯誼下咁
唔係叫你唔專注條女
只係搵啲嘢去做專注下分散吓
當你有目標做一樣嘢嘅時候
你就會控制到自己冇咁痴身
同埋會處理到你同女朋友之間嘅關係
唔好去到分咗手先咁做

幾痴身都好 都要比大家有個距離
做下其他野咪當比大家有個空間

過來人

你啊，睇唔睇到啊，好彩同你分手!!

我男朋友就係 超級痴身一齊之後好似無咗佢自己咁
加上我本身份人獨立好需要私人時間 同佢傾過幾次 有時真係好大壓力

咁你男朋友有咩回應呢

以你呢個角度諗翻起我以前俾唔少壓力我女朋友

會遇到嗎

一個獨立型的女朋友 應該點對傳先最好?

其實我同佢係好唔同嘅人 佢成日都唔想自己一個 反而我好enjoy獨處
佢話會改 少咗係咁打比我 但係都會成日想見同接我 老實講好chur

唔夠愛先會唔痴身架姐

加油啦 最後都係因為之前痴身到佢覺得大壓力 就算之後可以唔點特登搵佢都冇用喇 初戀可能就係要咁學習

啲咩唔夠愛先唔痴身真係攞嚟講
你冇自己生活 自己圈子 唔需要自人空間嘅咩？
拍拖拍到成個世界得對方根本就唔健康
如果你只係因為怕寂莫或者冇安全感而咁
真係好可悲

好想要個痴身男朋友

好想要個痴身女朋友

你唔係當時人
又知人地冇其他圈子冇事做？

人地上黎搵安慰
只係講愛情一面分享下
你就話人只係有女朋友

咁人地最重視愛情咁又點
有錯咩？
投入愛情入邊有錯咩？

最多係佢愛錯人
對方唔投入啫

咁你第時唔好結婚，唔好同居
唔好同愛人一齊生活啦
自己一個最好

最自由有曬自己生活

如果大家有傾有改過
肯磨合
你要好好珍惜

唔係個個都肯為對方改
世界上冇100%完全夾的伴侶

只有大家肯遷就
肯磨合的伴侶

你肯比機會
佢又肯改
先可以長久

講到痴人好似好偉大你付出最多咁

個個好似你咁拍左拖世界得返2個人就含撚啦

仲要男人老狗咁撚樣，香港咁多港女寵壞都係多得你哩啲做男人做到隻狗咁痴身

男人痴身痴勢好乞人憎

要睇痴身既程度去到邊
當一個男人痴身到不務正業
成個世界都圍住女朋友轉果陣已經唔單止係痴身禁簡單
物極必反

冇人話痴身係偉大付出多喎

拍拖個時第一個諗起想見的唔係伴侶
咁你有幾愛人就心照啦

想見想約
冇話唔可以推啫

痴身就係狗？
咁你連狗都唔係啦自私精

完全同意
有工返，有自己家庭生活，有活動
得閒傾下電話，msg 下，有時間約見下

如果咁都叫痴身
不如唔好拍拖啦

乜你覺得啲人同居結婚就等於
冇晒自己生活 圈子 私人空間
呢個世界唔係非黑即白㗎

我都好辛苦
佢話我太痴
比好多壓力佢
唉
之前返大陸幾日
佢話無左我仲開心
我好想死
散左無耐

咁掛住想見就有錯？
依家想是唔定如一定見到
想痴身唔等如唔比對方有自己生活

呢個世界唔係非黑即白㗎

成句說話原原本本還返畀你

禁你老母
挽你老母

痴又嫌你煩
唔痴又嫌你唔理佢

字𥚃行間聽都聽得出啦懵婆
上得網講野就預左有人講野唔岩自己聽架啦下話？
你果d乜叉投入愛情、愛唔愛、愛錯人都曬氣，事實就係根本條女做緊正常人角色，反而條仔發曬茅咁痴身痴過牛皮膠紙 根本私人生活唔得充實既人先會面對d咁既問題

依家樓豬個case得兩個解決辦法既姐， 第一就係分手食過第二個，一切聽天由命然後等運到等自己撞到個同佢一Q樣痴身最好兩個人水乳交融果種

第二就係勇敢d踏出第一步去正視自己問題，拋棄d乜撚愛唔愛既無謂思想 去建立返個正確既生活方式，有個充實既私人生活，然後先至去講埋曬d愛唔愛既野 依d先係治本既解決方法黎架嘛，更何況上面已經有幾位巴絲提出過相類似既理論啦

屌 原來怨婦黎...一係你過度期盼你幻想中既王子公主式戀愛，一係你仲係個靚妹，一係就感情路一波三折，唔係既話唔會有咁大怨念係入面

後來我明白了
一個男生纏人是因為自己把對方看得太重要了

最好的方法就是不那麽愛
對自己和對方都好

我係男係女你都未分到啦
怨婦

唔夠人講就人身攻擊

未全程投入過愛人
就唔會知愛人係點

你私人生活咁充實咁大
就唔好拍拖
唔好累人

拍拖就要磨合溝通
連根本都做唔到
就話對方痴身

你呢啲咁自私邊識愛人

你個怨婦...

我一至五返工朝10晚6，夜晚應酬搵frd , 空出黎就做自己野。
對方一至五一係朝9晚6，一係通宵更，有時間就寫專欄畫畫，六日睇情況就約埋一齊返佢教會，完全冇野做又撞岩時間咪見對方 最重要係一年幾以黎大家都滿意到死
我依d case 就溝通磨合啦，你䁅大多對眼一次睇下樓主一開始個case先啦 ，邊忽有你最中意既溝通磨合啊？
佢都講到明單方面付出，即係條女唔受唔buy啦下話？
咁依個情況你作為男人可以點啊？咪就係大家都講緊既自娛囉 你唔自救，邊個又會救你啊？

我估你都係果種開口埋口愛唔愛，有幾愛，愛幾深果種怨靈體質既女黎架啦，即使你男朋友每個星期有四日同你見面你都一樣會慾求不滿，最好就係條仔個頭殻頂裝個cam係到24小時facetime，然後chur爆個男朋友害佢冇曬自己生活最後比佢狠飛，最後又再上連登開post喊苦喊忽架喇

1999
而家我就係講緊啲好撚痴身
痴到抖唔到氣嗰啲人
掛住想見冇話有錯 但人地想有自己空間
但你又會因為咁而唔開心 發悔氣脾氣就好chur好煩
有冇睇到啲例子呀 日日到報告行蹤呀
煩到仆街

估估估
估錯曬囉

你呢啲自私精
自以為是
估錯當啱
冇曬可以同你講

咁好心機覆佢 冇佢咁好氣
怨靈體質嗰段笑到我仆街
其實我曾經都好痴身 所以先會話咁樣嘅關係唔健康

都話個怨婦癲架啦 岩喇，佢就係個最佳例子黎 一 搵女朋友唔好撚搵依種

又會因為咁發脾氣呢啲係你自己諗咋
報告行縱有咩問題
要知道伴侶係邊有錯架？

唔係要你秒秒自拍証明自己係邊喎

大約講下今日同咩朋友出街
比安全感對方有錯？

安全感都比唔到唔好叫拍拖啦

一齊左幾耐

我有個女性朋友既男友正正係痴人果類。
女性朋友讀緊U，某D神科，好鬼忙，佢男友成日不滿無時間同佢相處，又唔似某D女仔主動post合照上Instagram，好無安全感咁話。
女仔就似男仔性格，男仔似女仔性格，幾得意。

你就顛
我男定女你都未分到就人身攻擊

除左識屈人仲識咩
你自己都識講樓主條女唔buy
唔係唔夠愛係咩
依家樓主條女機會都唔比
磨合都唔比
咁唔係唔夠愛係咩

咁佢地點樣解決呢個問題

唔知自己係咪就成佛，拍過一兩次拖，覺得靚女呢個factor並無乜咁吸引，性格靚先最正。
而家自己條女客觀黎講並唔靚，但就愈望愈㩒睇。

最近成日見到佢post相去Instagram。

樓主咁既態度，chur死人，好快玩撚完

連同男友傾計又係你諗黎屈我

同咩人出去
係男係女都唔知得
你準備偷食啊？

啱啊
你地同你拖友咩都唔好搵大家

方便你地偷食感情淡

最鍾意男朋友痴身

大佬個玩字係咪咁難打

早知唔問

仲差一個月就一年lu

原來你男人黎架？
屌那星咁你仆得街啦

男人老狗仲痴線過d女 唉浪費曬大家時間

你除左人身攻擊同粗口仲識咩啊？
做你另一半真係慘
要擔心一個咁唔成熟的另一半

仲識睇你依種得啖笑既傻仔唔起

大家咁話啦

都唔知你對號入座啲乜

唔隨時報到就一定偷食咩 咪癲啦

痴人, 已被飛
唔撚會再痴人, 呢個唔搵我就搵下個

挽歌

隨時報到係你自己諗喎

要知對方係邊就叫隨時報到

大人黎架，識唔識交帶同分寸

我都好痴身
好肯付出
都只係想要個痴身錫我的
點解佢對ex好痴身，會嫌見得少
唔會嫌同我見得少
Ex一星期3次，懷不得日日見
我，一星期見一次，佢話例行公事

same case here
聽人講話比人傷過一次就好難再咁投入

希望你地溝通到
可以解決到

如果認真
咪慢慢開解對方心結
一定要時間
唔好同前任比較
唔好有期望
一步步黎

只要雙方肯努力
一定得

我已經改變，一次就比人帽，一次就比人覺得咁樣好麻煩。
我發誓，以後都只會諗自己，拍拖個陣9成時間都淨係留比自己

唔好煩我啦 搵你嘅怨靈體質女友啦

你邊位啊

我咩資格煩到你

唔好撚理佢啦